7月新番gamers電玩咖有冇人有睇？

輕改黎，睇左兩集覺得唔錯
感覺上同月刊少女同美術部差唔多類型
女主又係對男主發晒癲咁
同埋呀mono san唔通係用電線撓腳指嗰條女？
希望唔好發展成1男2女啦

之後d 關係亂到pk bor

有睇漫畫, 個劇情推進真係麻麻

追晒全部
好正
不過貴圈真亂

另外對入面啲誤會唔好咁認真

唔係掛 亂唔亂得過人渣先

本身輕小說黎架MA 漫畫係慢D

咩誤會？

嚴格黎講
實際互相關係係好單純
每個角色都好專一純情
但互腦補對方外遇
幾乎可以組合的都誤會過

咁都好d 完全想像唔到呢d咁清新feel嘅動畫會變到人渣咁
好彩係ff

呢本貴圈亂到仆街 好好笑
作者另一套 我的勇者 評價又如何

睇落其實都ok宜家唔套路已經好好又無啲人話崩到睇唔落咁 係同小說封面唔同啫 會繼續觀望下

男主D性格好有趣...好似見到上條當麻咁...

沒自信的毒男

聽人講最後分左手係咪真

劇透
的確分了
最新卷有劇透說男主承認喜歡千秋
又一隻金毛敗犬誕生了
好學不學走去學黑貓搞分手

睇咗咁多卷 已經估到個作者套路係點
下卷一定無事

睇左漫畫
想問千秋機會大唔大?

現在來看，五五開

覺得怪怪地咁
以為係咩熱血電競咩題材
點解搵毒男加入既美少女
第二集就咁樣無上左人
雖然好撚正

會唔會係笨測咁

點解我支持親嘅金毛都會輸………………

不如打和 winwin雙贏啦好冇
有預感mono san會係冷嬌/傲嬌/病嬌屬性